人生冇意義了

金十

針

ys

?

幫我

針左未

你針

唔針

幫得?

幫？

估到你了

快幫